其實大家唔好喺日本食咁多魚生

分分鐘香港個啲仲新鮮

利申:做過廚房，有人想知再講

講親你老母注定比狗屌，屌到啪啪聲。。。啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

想知

一時又中四一時又廚房一時又大學

樓主老母好新鮮，可以放心中出

搵存在感

多人得一個 account

好想知，快d講

你係日本做過咩？

講唔講今日樓主都要死全家，最好七孔流血死

講左樓主全家死 唔講樓主閤家死

反正樓主你都係鳩噏架啦，咪即管講下囉。

香港好過日本食，睇你都係食開屎。